點解口水流落枕頭會有跡。。。。。。。。。。。

明明我有刷牙

隔住個moon都聞到臭

有刷埋條利嫁

痴撚線！ 下次你流口水 落我個口到ok ?

ok 好似開水喉咁

一定臭到仆街

痴撚線！
Ok?